---
title: "Primera clase"
date: 2019-10-18
weight: 2
---

# Mirto tarentina

## Primera clase

### Resumen

- Calderon -> Limpiar madera
- Decidir estilo con Calderón -> Vertical informal -> Podar y alambrar

### Próximas acciones

- Vigilar el alambrado
- Esperar a que vuelva a brotar